之前hkepc吹奏win10好過win7個班已潛水

冇撚用

樓主你張gif呢？